［減肥無極限］有冇巴絲試過埋線減肥？

肥妹就係唔肯正正經經減肥
呢排睇到埋線減肥郁d就一個月瘦5kg
心郁郁
想問巴絲有冇試過邊間？
Google過澳門醫院做就$500內一次
香港好多選擇 但唔個邊間好
暫時book左醫纖美 第一次$699
Ig睇有間好似好勁 叫xxsoslim
但天價黎 $4800一次
醫院做都唔洗呢個價啦
個間醫纖美唔肯講個中醫師叫咩名 覺得有d奇怪
但上網search唔到有關資料

推一推

我有朋友試左4800個果
10日5磅
但我都係覺得好貴

試過一次 好撚痛
話食慾會減低 但感覺唔到

有冇減到？

係咪話荃灣好？ 諗住去試

好貴

果D古法蒸身有冇用呢?

蒸身冇用 試過
但好攰去蒸一蒸 出下汗係舒服d

荃灣係邊間？叫咩名？中醫師落針？

有冇瘦到？
其實因為我本身都一日一餐
可能再點細胃口
三日一餐 ？

係呀 太貴 傷不起
有錢都可能會試試

你個名

好心絲打你正正經經減肥啦，跑下步，又唔駛錢又出到汗又健康，一舉多得

想問一問絲打有冇試過針灸？
我試過針灸 就唔痛嘅 淨係麻痺
佢話針灸同埋線一樣都係穴位落針
如果針灸唔痛埋線都應該唔會痛
痛會唔會係手勢唔好？
你個間叫咩名？

你一定係識我的
個個frd都係咁講
俾我試下次啦

如果一日一餐都瘦唔到
好難搞喎除非唔食
或者你要檢視下你嗰一餐係食啲咩同食幾多
當你靠節食減唔到 就真係要郁多啲

同埋單靠節食減 新陳代謝會低 肌肉量會少
就會做易肥體質
都唔好聽到肌肉量少就好開心
你會瘦 但啲肉唔firm 長遠講彈性唔好會the皮
而且女仔好撚難練肌肉 唔會做兩下運動就變肌肉人

運動同節食要配合先減得靚同健康
唔想跑步可以由行路開始

痛到痴線

上網一search全部都係講同一間

一齊減肥啦 聽到都痛

算撚數啦你班肥婆
減完咪反彈

唔使曬時間教
有少少腦就唔會開埋啲on9 post

我星期一去試針灸

埋線佢有包中藥粉俾你
食完每日屙2-3次
感覺瘦左都係因為d宿便

我都知自己肌肉少
好鬆d皮膚
但我丸虛 做唔到運動
我行樓梯都氣喘個d
一日一餐我其實食得好少 咩都食 菜肉 係唔食飯
好少食五穀
我中醫老師話我唔夠氣 所以手腳冰冷

岩岩去完 我好後悔 太痛

針灸用毫針 都ok 唔痛
但埋線屌佢痛到pk
我以為自己差d死

岩呀岩呀

咁多藉口做咩啫

岩岩去做完 update下
好撚痛 痛到仆街
好多血
呢家係痛同酸酸痺痺
隻腳係每行一步都痛 唔係好接受到
呢家狗衝返屋企休息唔係講笑
如果大家未試過就勸你唔好
佢係入一條線落有洞嘅針入面
插支針返去之後再打條線入去
肚同大脾痛到有少少想瀨屎
痛 仲要錢
未見其利先見其害

笑左
Keep update 我有冇瘦到呀！

肥， 氣喘， 唔食野。。
肯定頭暈， 經痛， 疲勞都有架啦。。。
準備好身後事未呀

咪好囉， 肯定無胃口啦。

之前埋過xxsoslim
我埋完就去左旅行，食勁多野，所以無瘦到
我另外個frd 同我一齊做又真係瘦左勁多，對腳勁靚
但個人一懶，就好快就反彈返
所以係要keep 住埋囉

想試針灸減肥

你唔食五穀咪氣虛囉
carbohydrates starch 係體力嘅來源
一日一餐 抵你行樓梯都氣喘

想問呢個減肥法係出於咩原理
去縮胃係咪仲實際

不過我本身唔係肥個種，唔鍾意mon住磅數所以唔知瘦幾多磅

S字頭果個係個女d on9 mk fd幫手針
安唔安全自己諗

可以睇佢ig 仲話係姑娘
真係人唔笑狗都吠

利申 陪人去過

冇瘦過？

其實我50kg 唔係個d幾百磅大肥婆 我諗我未去到咁worse case

原理係24小時針灸

屌 冇消毒？
發炎手尾長
尤其係係肚位

有無得剩係埋線係腳到？
同全身埋線一樣價錢？

硬係覺得本身個問題有BUG

50kg都要減肥 ？

求update!
有諗過去ig 個間做，但好似麻麻地安全。成班mk妹姑娘。跟著配埋啲唔知咩藥

日日有得痾就叫有效

cls

減肥？不了
食多塊牛扒，食多桶雪糕唔好

呢個po咁撚多痴線肥婆
一日食一餐又肥
50kg又肥

真係要做點解唔正正經經去抽脂
好過你插咁撚多不明物體落身

游水啦 起碼易上手過跑步

踩單車 游水
食下麥片 粉絲 西芹 真係好難?

最正經係做運動節食減
咁都唔做就抵肥啦

我本身都係想局部 去到佢係咁話針一個位冇用
要針全身調理身體
身體好先瘦到
之類
就算寫有局部都係騙局
到時都會叫你針全身

156cm
18歲個年就47kg
想去返個時個身型咁fit

咩問題

我同自己講
肥婆冇資格食野

條女感覺好mk

好貴 本身都想 問左台灣整都要45000$

淨係鍾意打閃避球 組唔到團 sosad

節食囉 都有食一日一餐 食少d
運動真係會唔到 做做下暈低試過 真心

係 所以都淆淆地
同埋天價 不值一試

差3kg會fit幾多？
計bmi個身型好撚正常
減乜鳩 係咪想追求做飛機場
咪曬錢做埋呢d野啦
又唔係肥到做唔到運動

真係睇到o曬嘴，呢個世界無不勞而獲嘅午餐，以你驚人嘅減肥觀念，除非你去抽脂，否則你係死前都係唔可能減到個持久嘅肥。
睇中醫中醫話你氣虛，唔知你有無同中醫講 你一日食得一餐，仲要唔食碳水化合物呢？
你氣虛個成因就係食太少餐，再加唔食碳水化合物。你知唔知點解d醫生叫痴肥嘅人減肥要少食多餐? 而唔係一日一餐？就係因為一日一餐 只會令身體太餓，一食野時就唔小心食多左，而且身體個營養吸收率亦會升高好多，就好似一般人食野可能吸收40%,你一日一餐就可能升高到60%-80%，再加上食多左嘅份量，個一餐就等於一般人食幾餐，多餘能量就轉肥膏，而平時就因為太餓身體就分解左肌肉，令你個基礎代謝下降，愈食愈肥，短期睇體重就會瘦，但事實上就愈來愈腫，賤肉橫生，body fat就一直升上去，呢個已經係best case，worst case係減減下中就咁瘁死左。(呢個就係點解我講你死前都減唔到肥)

與其浪費金錢去信局部瘦嘅野，我覺得你不如去食返三餐，嚴格去控制你d卡路里攝取量，等你一日攝取到最基本嘅能量需求，再去開始做運動，每做嘅一分鐘嘅運動都係減緊肥(減肥唔等於減重)，最好磅埋體脂，咁減脂時就會知 真係減緊肥膏，而唔會本來就少得可憐嘅肌肉，肌肉夠多，就算平時點食，個quota都唔會爆。

懶又想瘦， 正經做運動把啦

這個巴打令人感動
打一大篇滿滿的
我唔知自己會唔會做
但好多謝你咁有心

乜方法都試過
台灣埋線同4千8都試過
對我黎講 完全冇用
但佢啲藥令我m come冇痛就真既

頭先去和x堂拎左單張睇針灸減肥
好想好想試
因為痰濕重，早上起身好易起身水腫
但又好淆

試左IG 第3日 輕左1磅
但痛到hihi
隻腳勁痺

Sosad 懷疑是冇用的
我針完 好似甜蟲咁
瘋狂食野
埋前食完早餐 磅是50.4kg
埋左幾日今朝食完早餐 52.9！
屌佢老母 乜9

針灸唔太痛
真心
信我
針灸用亳針
插落去只會酸麻脹痺
利申試過

每個中醫手勢都唔同
我試過一次
果一次痛到我想死
返到屋企比佢針既位全部瘀血哂
覺得佢針得唔岩位囉

呢個世界上冇錢解決唔到o既事 市面上99.999%減肥方法都係垃圾 都係呃錢

最簡單方法 比哂你d錢我 每減到一磅回返一舊水比你 當你窮到得返脂肪果時 又冇錢食好西 就好快減到肥 成功率100%